垃圾偽人張敬軒係IG串Fans

為咗人仔 含到雪雪聲
收皮啦大陸柒頭

又自己衝岀黎7

大陸仔果然係大陸仔 狗改不了吃屎

垃圾

是旦啦重要咩

屌丫，咁很串？！

仆佢個街 平時吹到自己幾愛港 呢個時候割蓆
仲咁撚得閒撚前fans

所以如果因為某D原因唔方便講嘢 真係寧願唔出聲都好過咁樣出嚟柒

回得靚啦屌 抵我鍾意張敬軒

出少句聲啦on9

正仆街

中國人張敬軒

聽少個

不知恥

中槍義士定係張敬軒重要啲 心中有數啦

垃撚圾

佢唔用weibo好耐啦，個ac比公司用黎打飛機姐

大陸基佬咁都理？

再見了 張生
雖然我哋對你銀包冇升值能力
枉我哋當初口咁支持你

同屎來母一鳩樣

自認無恥咁得意

佢不嬲串過碼頭咕哩
唔知佢係咪真係有上連登
都好想同佢句

番去搵你既人民幣啦，紅底軒

支那人黎架,對佢無期望

應該係instagram 黎

佢咁想奶共呀嘛
一於喺佢演唱會啱啱開場嗰陣合唱榮光
唱完即走
想睇下佢會有咩反應

unfollow啦，仲理佢做咩

同達狗一樣

先唔理係佢公司覆定本人覆
我唔會攻擊佢 但呢單野藝人埋單是常識吧

剛在佢ig搵唔到有關留言，有沒有link?

想睇佢班fans可以點兜

屌你老母 其實咁撚重要咩？
會唔會係你地對藝人期望太撚高
從來藝人都係娛樂公司既產品啦
我就唔撚7係佢fans
但就咁睇佢d comments似係話唔撚好誤會佢
係撚人都知呢d係公司要求啦
要罷睇就罷睇 點諗隨撚得你地 咁撚樣囉
但佢乜9立場 關西香港人事咩
用咁多精力屌藝人不如關心下射中肺個個同學啦喂

變左引戰狗

比錯正評你個撚樣

講真睇佢回覆，覺得係有d難言之隱既真心奶共都大條道理奶，洗乜逐個回，仲理你班港豬咩
利申非打手，一次佢演唱會都冇睇過

公關災難

嘩！咁樣同自己d fans 互屌，好人有限啦....

好似達狗發爛渣

祝條gay佬快d生愛滋死

以為好撚幽默 大陸狗

Follower 直插緊

無理，佢本來就係大陸仔

寸過馬撚

支那人漿莖軒

未係囉
又唔係第一日知

佢五年前係黃咩唔係？
其實個微信擺明非佢本人用 全公司一式一樣既文

平時睇演唱會咪好憎d fans鳩嗌既，如果首首歌都係咁

作為基佬以佢為恥

我最喜愛香港歌手: 張敬軒
你地唔好再同我搶飛

其實真fan 都知佢咩取態啦 講黎都哂氣 可能啲人買唔到飛想到時有得平收

屌呢個時候仲講得出呢d野

條撚樣呢幾年都唔知係咪入過教育營，之前明明黃到仆街

都唔知呢幾年連登仔係咪盲撚左
呢條大陸仔都鍾意

Sor 我扯太遠只係想補充翻weibo個件事

對佢真係好失望

就算係都唔好亙插，咁樣唔unfollow佢都對唔住手足。

講緊instagram

認真睇佢覆人既都知佢都有少少食死貓咁
公司要佢做都無計
感覺似係佢覺得fans居然唔信佢唔知佢係立場先咁回覆

佢都好撚串下

垃圾 張敬軒 奶共狗

不推文回覆啦
仲要推幾多垃圾上熱門

同達一樣 非常好 使唔使教埋你unfollow?

理性少少
如果唔係我地同對家有咩分別

睇落佢一早有心理準備要自己埋單

支那基佬

死屌個d 都係近年班忽然fans
多佢地唔撚多
追開佢既一定會明佢

一早睇穿佢，唔知道點解紅得起。

真係似有原因，所以唔屌佢住，廢事炒車，但罷聽直到佢黃返

有無人組團去搞9佢演唱會 場內場外齊食TG

其實佢一早番唔到大陸拉錢.
連我是歌手都上唔到

出post應該係不情不願 因為今次佢係一鋪清袋

原本都feel到佢都有d悔疚
而家開始俾人屌到惱羞成怒

入佢ig睇多幾個comment覺得佢其實唔係太串渣喎
好多post都認曬死狗同應該真係公司逼

是撚旦啦
不過討論都善用不推文回覆啦

咪理啦

睇落佢每句說話都屌緊自己
仲叫大家屌大力啲

我真係好鍾意聽佢啲歌基本上日日都會聽
但係依家真係不了 永別

講得好 點解咁多人要針對住佢？ 佢地根本未認清大部分藝人=偽人

好撚搶口喎 大陸仔

大6hin

大陸仔嘛 預左佢垃鳩圾奶共閪架喇

串撚到呢

收撚你皮

Show Blocked User - 坐o係度聽電話

都叫人大力 d diu.
咁佢先可以借大家力量俾翻壓力公司.

Wb單野我知唔係本人發所以冇咩感, 但咁樣出黎懶幽默寸fans, 好走唔送

佢ig不嬲係佢本人玩開

佢話自己無恥
真心定假膠呀

露晒底
仲幫件支那狗講說話ge驗腦啦

垃圾大陸仔
真香港人罷聽啦

到呢個時候你仲信佢？
係咪屌哂你班友係港獨分子既時候都仲要護撚住佢呀屌你老母

根本佢之前就係借我地r油水
而家就過橋抽板
仲仆街過啲建制

果時扮黃 大把人課水比佢嘛 依家出左名 有人仔賺 咪原形畢露 同謝安琪一樣

正確 咪撚理佢啦屌

但佢講得出
仲有得發言你好講野
擺明唔係真心串FANS

自己識得禮義廉,即係無恥?

陳奕迅遮眼到而家都唔洗公開回應.

地位高到唔驚比中共抵制

正式宣佈張敬軒同佢fans都係奶共食屎狗

偽人=商品
商品為咩服務?
你會對一件商品有道德期望?
object only

垃圾軒，食屎la

佢串撚到話可dm佢佢收演唱會飛呀！有冇巴絲有飛唔想要呀？搞大佢啦！條仆街懶係離地扮冇野，見到都想嘔，如果佢唔care就咪撚應啦！

以為自己無fans比狗打

家下做歌手就一定要人企一邊 唔表態又話食兩家茶禮 之前表過態又話人地冇再提就話人地轉左立場 冇出過聲又話人地冷處理 迫人地公開表態咁做法同當年紅衛兵有咩方法 有幾多歌手肯係IG覆人啊 民主唔係咁樣去體驗 如果係咁講 好多仆街歌手仲黑人僧

14億？真係14億人有錢睇佢啲演唱會咩？
真係14億人買佢代言咩？咪天真啦
強國仲有幾億人冇飯開冇電視睇啊
咪又係得啲大商家電視台搵佢
但可惜，強國係接受唔到gay佬
所以佢係唔會係內地有市場

圓滑係需要付出代價，擺明奶就更加唔洗講，好肉酸

佢近年都冇搵過人仔..比上面標籤佢做港獨藝人.

佢點會唔知自己市場..應該輪唔到佢揀

人地本身大陸仔 你期望佢愛港

Sor, 入佢ig睇多幾個回覆, 懷疑佢想同英皇攬炒

咁能串，所有佢有份代言嘅廣告都要追撃

哦 自己衝埋出黎屌fans

大家唔好怪佢
收到風佢借左個ac比達狗玩

佢灣仔間餐廳難吃到屎，但價錢超貴

羊獸同淫龍咁老友，有咩咁出奇？

而且呢幾日淫龍，二奶倫，破產B⋯都公開效忠阿爺

喂 尋日唔係好多沖出黎話佢有口難言既咩

一直都睇呢一個基老唔順眼,唔知道點解係最受歡迎男歌手, 見到佢果次攞獎我就決定唔聽香港歌

本身係大陸人，有期望? 傻的嗎?

垃大陸閪fans仲唔出黎講
咩幾年前救人 咩身不由己 咩公司帳號
幫手拆招既????

垃撚圾 邊個仲會去聽佢啲歌

屌埋fans唔鐘意咪撚聽lo 兜咩

噤撚串，同迖狗有咩分別

扮消極，搏同情 屌你老味

真
佢完全唔撚理咁

引戰狗

我只係想帶出唔好睇人開post 就覺得佢就係咁既人 自己都要用下腦去判斷 咁都容不下 你地究竟想要一個乜野既歌手

屌 佢班香港fans咪撚再撐佢

Unfollowed

咁就要助佢一臂之力啦

不嬲都係大陸人

連登jer勁囂fans: 英皇迫佢,唔關軒仔事

一早要unfollow 呢啲共狗

最撚重要係咩啊
你地要罷食美心 吉野家呢d
都唔撚會係到呀支呀左 話美心紮根香港幾撚多年
喂 公司跟隨大中華市場需求改變產品方向
迎合最大市場 基本野唔洗教
本地人唔岩口味 咪唔買唔支持囉 講咁多經做乜撚
要搞 就要搞核心 英皇集團 旗下藝下代理品牌
削弱英皇集團係本港既營運
咪撚再懞下懞下係到撚d唔關事既人

張敬軒都冇人反？

睇下依個post先喇 早幾日唔出post都好多人支持 佢琴日先玩歸邊關人咩事

70k一個月要你為表態如果唔係炒你
有幾多個做到
如果佢真係有意北上發展
仲會出百年樹木又剩咩
首斷點同只是太愛你夠哂佢打入內地市場啦

其實係
好明顯微博個POST係公司決定 全部偽人都要POST
唔通你班傻西fans要佢開post講屌你老母死雜總咩
睇佢comments都話出post唔係為錢 今次呢個post仲要係佢一鋪出晒
即係佢預左公司咁做佢會比fans屌 形象會差
佢咩立場自己心照啦 你班傻西用下腦啦

已經唔係fans

我知道自己識得禮儀廉

真係自認無恥？

明明係琴晚佢付出咗咁多重要被你哋班內鬥撚屌到佢嬲豬先會串返轉頭

唔明嘅唔好問，唔需要明
明嘅唔該幫下手嗌停child登仔唔好繼續屌無謂嘢

不推文回覆

Push

係

哩條大陸基佬
仲以為自己覆得好撚幽默得體

好串咀

擺到明想同英皇攬炒

咁林鄭都幾好呀 佢都係入咗政局然後比中央摙住個春袋要推送中啫，睇返佢仲慘過軒仔 小弟不反了 咁都容不下

On9

好撚肉酸

呢句說話好撚廢佬
請問點樣一早睇穿佢法？

串到仆街

垃圾偽人

廣州仔收皮啦！！搵完香港人錢再背叛奶共

契爺唔打本比我,咪換契爺囉

咁都有得兜？

咪撚推埋啲on9 post啦 人地邊到出世呀 大陸人嚟呀
推下出面啲post好過啦
轉移晒啲注意力

唔好攻擊人性取向，2019啦。同埋好多lgbt都係好人，例如岑子杰

攻擊佢大陸仔就得

講完仲要串fans

總之軒仔重係蛋記就不了
唔洗浪費時間估係藍黃

好撚心兒登就咪撚逼人歸邊啦

想問一問佢付出咗d乜？

咁你不如講下你心目中邊個歌手係滿意?

咁撚串 大陸仔

算啦 佢由始至終都係大陸仔
奶共都合理
但食兩家茶禮真係好肉酸
生活扮有品味冇用架
都係有蝗蟲本性
真係狗改不了吃屎

之前演唱會仲話會上連登睇comment去改善
咁我宜家話比你聽 你睇連登唔係要去改善你場演唱會 係你嘅良心良知 好做唔做去做護旗手？你知唔知你原先係幾深入香港人or fans嘅心？睇多啲連登搵番自己個良心啦

微博出左我當你spin公司迫都算
今次自己覆班fans仲想兜？
打手都唔洗做到咁明顯下話

善用不推文

梁天琦 鄭錦滿都係大陸來港人士 請尊重

大陸狗

唔出聲，冇人話你啞，仲要衝出嚟柒

睇晒佢覆人
似係想話自己背後係點冇人知
如果佢都唔會咁聲大大

不過都唔怪得佢比人屌 唉

係佢依家食兩家茶禮

佢係垃圾 但唔值得晒時間係呢班奶共藝人身上
唔好幫襯佢地就夠
香港人 目標要明確 就係港共支共 唔係呢班垃圾

到時手足去撐場?

請支持本地男歌手 陳健安

佢地做左香港人

我唔係佢fans
但睇佢咁樣覆法，似係想攬炒
佢唔似咁蠢會特登咁樣激嬲fans

佢上開連登. 唔會唔知今次講生日快樂會比人屌
分分鐘有可能mon緊post添

唔准問，但義士發夢可以信佢
至於鍵戰就唔該屌少陣，專心做返軍師

咪撚癲啦
人地本身大陸出世仲要紅底架
唔撚理條垃圾咪算

仲要開多幾撚多個po鬧張敬軒啊
成個熱門俾你講好唔好？

今年先解禁北上返廣州做開年晚會 點會咁快斷自己米路

咁ig點解釋

啲人究竟係咪睇唔明？？點會有個歌手叫粉絲唔好再睇佢 又話自己抵屌？？佢擺明係想同英皇一齊死 唔該你地睇哂佢所有留言先講

我唔講啲咩，但我覺得佢打著香港人嘅旗號然後同對家講熱烈慶祝你七十大壽好撚狗閪。

最狗閪係反屌返一班對佢失望嘅粉絲，你地就一句忽然粉絲，即係做粉絲要睇年資？鍾意得佢十年八年就可以屌晒成個地球對佢嘅睇法？

咁佢係真係食晒兩家呀扮乜撚嘢唔係啫

wfc

姐係
話對你地班fan無情無義 因為無金無銀

追星丫拿

佢最後個段真係玩撚哂
真正食哂兩家茶飯
先唔講吹到自己好撚威
佢而家啫係話慶祝祖國你要係睇得出我唔係真心慶祝
我是中國人你都要睇得出呢句唔係真心說話
第時屌柒你班港獨分子都唔代表佢真心覺得
而家俾人踩撚到上心口都仲要護住佢
已經唔係on9咁簡單

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

佢話視英皇如家人 點會一齊死

本身對佢印象都唔錯，對佢出Post奶都無乜感覺
但越睇佢d回覆好似愈來愈唔對路
立即Unfollowed

個人認為佢有少少人格分烈

仲要用埋殘體

仲肉酸過一開始就奶共既偽人

算把啦你洗乜撚幫佢洗白諗埋點兜
唔係重唔重要，但係咪屌兩野都唔撚得
講真佢係有骨氣咪又係紅得起，本身已經紅左
你都識講佢係娛樂公司產物，你養隻金雞會比佢生金蛋定拎黎煮雞煲你都識諗啦on9
佢一定有選擇權，連形象差都唔理照出
唔係奶人民幣係乜撚

垃圾支那人
番去含啦

fans = 0

拉

睇曬啲留言
扮曬深明大義咁
下面又成堆廣州大陸傻9盲撑佢

唔理佢自願定被公司逼，佢一早返唔到大陸搵錢，依家重得罪埋香港人

出post奶共個個真係白撚癡

byebye啦奶共軒

追星丫拿

追著個見利忘義既陰陽人

香港個少少錢算乜

大陸一人一蚊人仔 佢都成地濕哂

收皮喇死大陸仔

真係唔明，人哋真真正正係支那人，同支那講生日快樂有乜問題，係屌都屌果d為錢奶共既"香港人"先啦

哇 條友比我想像中更奶共。。真係嘆為觀止
徹底改變印象

不過點都好 個人認為佢份人神神化化咁 一時一樣

屌你老母文盲都玩得連登

其實中共玩批鬥玩迫害玩左七十幾年，真係去到神級
佢依家就係以強權迫你歸邊，令到弱勢人士同所有人割蓆，到最後得返自己
你地成日都識講拉一派打一派，結果墮入圈套都唔知

唔討論張敬軒立場，但係其實所有藝人無論支持定反對，對件事唔會有太大影響，時間不如用返黎推多幾個post，玩下Twitter啦

其實佢由出世已經係中國人
可以點佢有咩期望

推返其他post

第一張圖情有可原
第二張肉酸到呢
串到仆街

推
你d fans 仲點dau?

利申: 佢未紅鍾意都依家, 以後都唔會再睇佢演唱會/買CD

好失望

其實佢唔出聲唔回應，效果都冇依家咁差至少仲會有班人覺得音樂還音樂，政治還政治，依家咁真係點都幫唔落，只可以講時窮節乃現

同彭浩翔一樣，有得奶共，態度唔同晒

成班黃粉接受唔到事實

佢好似有搞飲食㗎喎...唔怕好似美心...

咁都有得打飛機

我知 我就係想比佢知

不意外

死乸型趁地淋啦

收皮啦張敬軒
做得護旗手就唔好懶晒有苦衷好委屈咁啦
收爹啦垃圾
香港人比d骨氣好無
呢d垃圾真係唔好再支持啦
番大灣區含啦

死返大陸啦仆街

做Fans都要分年資？
又係想話比人知你又高人一等呀
咁都要出黎拎高地
得啦知你叻啦

對唔住 我無諗過會上熱門
今晚返屋企即刻啪爆佢隻碟謝罪

乜水, 唔識

影上黎
啪爆
再磨粉

唔該哂

香港嘅大陸係元朗
要叫就要佢支那仔

WFC
何必在意一隻小丑呢
而家最重要嘅係場運動點樣落去同埋點樣幫義士

講撚到香港無佢份咁
咁不如番去內地啦
香港唔需要佢

賴共狗屌你老母啦

好波軒仔，決定今晚狂loop夜機獎勵你

不推文 focus返係行動post

由依家開始以後唔聽 唔睇 bye

因為你自己都搵唔到一個你認為滿意 其實我對張敬軒都冇乜好感wfc 但我地係咪就要好似啲五毛咁玩批鬥 咁做只會助長有心人

唔洗spin咁遠
事實佢俾大陸割時 香港fans撐到佢行
香港呢個地方亦俾左佢自由成就佢名氣

事實上香港fans真係好錫佢
佢之前試奶時 已經無好大力屌佢 錫住佢

但今次護旗觀感實在太差 fans係堅失望
咁多香港人有反應證明佢嘅市場就係黃個批
就係咁簡單

Won't listen to his songs anymore

最後咪又係大撚把人又去聽
香港人冇志氣

佢唔係一般大陸仔喎
佢老豆唔係咩高官定軍委咩

邊個玩佢 幫佢護旗

已家做藝人，為飯碗既，邊個敢支持示威果邊，一講即刻比人封殺

上到位仲要有風骨，又有幾多個呀

咁咪就係囉 屌佢把撚咩 WFC

變咗引戰狗

識得禮義廉
即係無恥？
同民建聯一樣？

我絕對唔信大牌歌手完全冇選擇權
啱啱講完，你養隻金雞會比佢生金蛋定拎佢煮雞煲，你用你個閪腦都諗到
得，佢為人仔而出Post，你就屌我地容不下
Fans屌佢兩野，佢咪又係容不下要屌返人轉頭
你醒下啦

一齊dm佢退飛啦

因為睇唔起你班小香港人囉 覺得你唔睇仲有14億支那同胞狗衝黎睇呀 覺得你屌完佢仲有14億支那同胞呵返佢呀

咁事實上係食兩家茶禮啊

佢明顯想講微博個po唔係佢本心所以先會出#抵d 呢個story，但你班友就係唔係都去屌9佢仲話唔撚睇佢。
明顯係同路人都要走去分化屌9人，真係嫌自己要做既野唔夠多?有人中彈唔撚講，走去理一個微博鬼ac講左啲咩

大陸人地咁既人口
一人一蚊都搵死佢

理得你咩年資

陰陽人寧寧人地同香港人割呀

唔明點解係拎高地
講事實有咩問題？

屌你老母以後唔撚聽你呀張敬軒
枉我鐘意左你咁耐由細聽撚到大呀

屌支那人咪最鐘意批鬥啲冇轉發護旗微博嘅偽人

張生88

好心你班平民唔好成日對d 明星藝人存有性幻想啦
有良心會撐既咪respect
冇個d 理撚得佢 一係就直接抵制啦
成日jer 住追擊浪費時間

唔係覺得個明星支持/反某一邊 佢d fans 會跟呀？
連自己立場都冇 盲追星個d 人 算撚數啦

不嬲都知大陸仔來香港貪港女換美金咋
邊撚度似愛香港

大家去report佢YouTube channel

先唔講立場
Hins去咗英皇之後啲歌真係差過環球嗰陣好多
再講立埸
我真係唔會再睇了 雖然佢仲有大把人睇

我覺得未必係佢自己reply, 呢d ig/fb都係比pr去處理架啦

咁instagram啲留言又係唔係佢本心啊

屌你老味尋日返歸仲聽緊，我真係仆你個街

佢講嘢係咪有少少曲線 佢似係被迫

知你鍾意十年八年啦打手
即係鍾意1-2年既人冇權出聲？
Fans發言都要論資排輩？
收皮啦你

有口難言or跪左都好，我地屌佢，罷聽無成本。相反，佢就有。我地大可以放長雙眼睇佢同英蝗攬炒定開心奶共

串過碼頭故厘

唔思考就屌同冇腦藍絲有咩分別

軒仔 點都撐你

藝人嘅嘢，睇唔過眼嘅唔去睇佢咪算囉。執着佢係咪企晌人民嘅一邊，係又點，唔係又點？佢哋唔係黑暗騎士，唔係個樣可以遮住就出嚟唱歌做戲。揚住個樣出嚟搵食，仲要係娛樂大茶飯，有乜頭暈身慶，就唔剩只係自身嘅生存問題，而係會連累家庭仔女老豆老母。

杜文澤都講過，自從表態之後就再無人搵佢拍戲。跟後都只係靠佢自己做生意、自己開戲先仲有得撈住先。要有骨氣，要有覺悟一係畀人打死、一係餓死，但絕對唔好連累到屋企人。

笑撚死 班人仲想幫佢撐

佢微博出完冇問題
問題係佢要係Ig還擊
佢選擇得微博出Post一定有後果架啦
又要奶人民幣又要做同路人咁撚著數？

收撚皮啦

廣州軒真係多 fans，成班友衝出來洗白

達哥唔發聲
連登仔:真fan好失望,要追撃

張敬軒出聲奶共
連登仔:真fan都知佢咩取態啦,繼續支持

係真粉就會明

屌 買左佢演唱會飛
到時帶個唱k神器去大叫光複香港
有冇同樣買左飛既手足跟？

兩邊不是人

咁撚樣態度覆都仲有人幫佢兜到？

屎眼?

是但啦 唔理了
曾經係佢fans 聽住佢啲歌大
早排已經unfollow咗
當初有幾中意佢
而家記就有幾失望

唔好對藝人有期望啦，高爾夫球春卷做雞運毒黑社會等等新聞你都知，根本本身為左錢已經無乜道德底線，你點會對呢啲娛樂圈人有期望會為左公義唔要錢？

中國軒 狗也不屌

家下佢有係instagram奶共?有係instagram話我地係暴徒廢青?佢只係澄清緊微博啲野唔關佢事姐，叫你唔好睇佢演唱會即係奶共?姐係唔係同路人?咪咁玻璃心啦

唉

大陸軒班盲粉仲話佢黃

唔係幫張生
但文中有文 大家參透下先

班5毛留言係咁叫佢快啲訓

同香港人割完
樓上條死忠係到護航好撚嘔心呀
奶人民幣咪大大方方奶囉
奶完大陸人連連登仔又話佢係同路人食晒兩家茶禮
真係好撚嘔心呀班護航犬

睇清楚未

好心你地啦，張敬軒呢幾年已經係咁出廣東話歌，支持本地市場
你話佢奶共，我專登上佢微博睇，碌幾下已經去返2017年，相反佢IG就係咁keep住update，佢care邊個市場多啲已經好明顯
同埋話佢跪人仔既，我唔知你地訓撚咗幾耐，佢好多年前已經被定型做港獨，好多大陸show都出唔到
利申：撇除公司家庭因素，信佢真心黃

班軒狗fans真係有達狗死忠陣味明佢既人就會明

我唔信呀 你睇我username
之前蛋班打手個個打kay唔出聲
但佢自己嗰班咪一樣
跟住話咩失眠同飲水就叫講咗嘢
依家咪又係柒返
所以我先話 由頭到尾唔回應都好過依家咁
利申 覺得kay唔出聲有問題 但咁樣點都好過又要陰d陰d講兩句跟手走去做護旗手

垃圾張敬軒

醉翁之意不在酒
早前721打人佢有話訓唔著
不過入錯公司就冇撚計啦
明嘅就明

仲要有人話我地晒力屌
先屌得一陣
係咪屌兩野都唔撚得呀

我睇完佢啲留言之後覺得佢有啲言外之音喎
重要話自己抵屌

佢都講到幾白下
咪玩鳩佢啦
同班大陸仔一樣玻璃心

wah 真係有on9仔架

屌你佢而家係Instagram 還擊講緊既野咪姐係話微博啲野唔係佢本心嘍，佢Instagram 講既野又唔等於奶共，明顯講緊自己有苦衷，咁都要俾你批鬥?

點解唔可以愛國？

ps 大陸狗

又係你條迷偶像嘅弱智仔

係根本藝人就唔會有咩立場 邊邊幫到佢咪撐邊邊

好

重有佢兩老都喺大陸喎

諗下人地點解咁話你，做藝人唔謙卑仲要主動串人，咁既人格可以收皮！

留意下佢篇文先
利申 無撐無踩

做乜野...
原本我都當佢係比公司逼
但咁覆真係有啲肉酸

理仍把撚咩 香港人on9完未呀?

條支那狗唔護旗先奇怪下嘩.......

是但啦 由佢地啦 唔通佢話支持你 你會多左把槍 多左個同伴咩 ？
講真藝人大陸搵咁多錢 叫佢地放棄點會有可能
集中火力做文宣 休養生息先啦

要屌人出氣去藍絲page逐個屌好過

條友大陸仔黎奶共唔出奇但佢ig會唔會係佢經理人打理？

問題唔係佢真唔真心黃，所有野都有代價
真心黃咁又點，做既野係做藍絲一樣既野完架啦呢個人，88

咁撚串 你老味

抵撚死
食兩家茶禮比佢班同鮑發現

連登真係好多小朋友

其實就算足球場上打假波
都好多時唔係為錢 而係被惡勢力係背後要脅緊佢成家人ge性命

何況係一個咁鍾意逼女藝人擔擔抬抬ge老細呢？

其實連登仔智商係咪真係咁撚低
畫出腸好唔好？日日剩係識係度分化

張敬軒開槍殺手足都會話係為勢所逼

我諗張敬軒自己要諗一諗：比比鳥最終都係被迫跪低，但點解大家會體諒佢呢？

我同意喺呢個時候做咩決定都係艱難到極，但風頭火勢之下咁樣掟個彈彈波⋯⋯客觀效果就係幾面不討好，唔知咁樣攬炒法係咪你嘅初衷呢？

人地陰陽人寧寧同香港人割呀

人地心諗
搵香港錢咁多年都唔及奶大陸幾個月

資深粉絲? 屎就有你份

大把藝人擺明奶共啦
點解唔屌佢地
我對於張生奶共保持觀察

啲人同支共啲撚樣一樣
自己生活富庶就assume所有人都富庶 話乜撚嘢中國富強
知唔知中國仲有幾多人連溫飽都成問題 幾多細路仔老人家住喺啲屎咁嘅地方 連乾淨自來水都無
中國係咁好就唔會年年都仲要義教支教啦屌
下下拎14億打飛機 仲要個14億都未知係唔係真

返中國啦

同fans爆罵戰仲串fans，咁都幫得落？

覺得佢係有難言之隱
如果佢係奶共 洗乜喺到逐個覆

唔緊要
嚟緊個演唱會照爆場
睇連登幾多人撲飛就知

點解一定要人睇得出佢，低能

應該好似楊千嬅之前班打手 話俾公司逼

比大陸人追擊>我是護旗手
比香港人追擊>不是我本心

立於不敗之地

我就覺得如果佢係奶共就唔會喺ig覆

嘩，咁大間餐廳，唔驚架

咩叫偽人呀?姐係因為利益而將自己既本意收埋呀
佢而家只係講「我微博講野唔代表我，我同你地係同路人，但連呢點都唔明，仲屌9我既人，唔好嚟睇我了，多你一個唔多」姐嘛，咁都叫串?
如果佢因為驚你地唔開心而唔講自己心裡說話，就真係偽人喇

梗係得啦做完護旗手大把人幫佢洗白

似曾相識
達狗都係咁樣永不超生

咪係
屌那星依家信佢係自發出POST囉
等我之前仲係買左中樂團張飛

唔應該護公司
仲話家人添 唉
寧願你唔講野

比比鳥係攬炒，佢del曬ig所有post
直到依家都無出post黎表達佢不滿
好多公司都會要藝人出post配撘活動
佢用行動表達左佢既立場
雖然有d人話佢藍因爲跪低，但我覺得可以理解，佢公司有其他人要養要管
簽曬約，但我相信有方法表達自己想講既fans會見到

其實我都覺
佢話唔好諗到佢出親 post 都有錢收
呢個 post 自己貼翻錢出

會唔會係好似玩梁烈唯咁玩埋佢啊

有無手足去佢個演唱會捧場

Ok 大家放長相眼 以家即刻del鳩曬你啲歌

大陸喱

一個十幾廿來靠黃絲受眾上位嘅偽人公然奶共，令一眾巴絲失望到極，你明唔明當中商業倫理、道德倫理呀？而家屌兩句就比你話分化，不如你直接宣布將張敬軒策封聖人，佢殺人都唔割囉！
追星追到腦，敵我不分！

垃圾
即刻刪晒佢啲歌
以後唔聽唔睇唔理佢

到時瘋狂大叫口號好冇？

唔好再推膠文

記得拍埋片/影相擺上嚟

奶乜撚嘢共
大陸根本不嬲都唔妥佢
同埋好明顯佢主打市場唔係大陸人
佢要奶共嘅話晨早北上發展啦

好撚野 咁佢而家係咪開左槍啊

佢個post都唔係最大問題 因為入英皇要維穩是常識
但咁樣串fans真係嬲 寧願佢唔回應都唔好死雞撐飯蓋
咁樣真係同全香港人割席

佢啲留言全部都講到模稜兩可
你自己覺得係解釋緊唔關佢事咪係囉
全部都係因為你想幫佢解釋先會有咁嘅諗法
客觀嘅事實就係佢出咗個奶共po
佢都冇反抗過淨係識得扮曬深明大義
想食曬兩家茶飯

岩岩上網睇返佢啲背景
原來2014年撐學生搞到俾大陸反
老豆又俾文革批鬥到抑鬱死
一個咁既人點會撐中共
再睇返佢啲回覆
我覺得有內情都唔定既
不過可能我智商低 佢啲回覆我真係睇唔明
利申非fans

咪係

奶共藝人多到數唔晒
問題係唔好扮同路人
做得護旗手就承擔返個後果

辛苦晒班死忠 英皇打手 幫奶共軒補鑊

想學老共做黑白臉？

D追星撚反智程度勁過耶撚

得啦 明既人自然明啦

無撚得救

支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂

垃圾支那狗同fans開火，之前做到個形象幾好都冇用，千年道行一朝喪

串撚到佢

擺明寸咀駁斥，又可以比你理解成咁

本來佢都唔知點兜
而加班打手搞掂

幾撚多廢老後生時屋企比人批鬥走難落香港 老左咪又係照奶

block 柒你先 人如其名

始終大陸人...

護旗單野擺明英皇出post,個個格式一樣。
成班所謂粉絲睇完洗板式留言，想佢覆d咩？覆咩都死架啦。有follow開佢d野不嬲都係咁串架啦，唔明有咩問題

寄返去英皇重用好過啦

我唔評論佢取態同立場
只係作為一個歌手，咁樣應fans
既然公司係自己揀既，憑咩咁樣發fans脾氣轉頭

你班黃衛兵同大陸班糞青有咩分別？無限上綱上線心胸狹窄

..........

咁講啦
大陸都有人支持呢場革命
不過佔比例好少
我覺得張生而家遊走緊2個立場邊緣 拉哂2邊仇恨
佢是但講錯一句野就係個面 己會比另一面批鬥死
佢唔似达哥 擺明奶共是後出黎關注懶神秘
所以大家屌佢之前諗下佢以前係邊一邊 而家會唔會係呢一邊先屌

仆街臭閪支那種 其實唔駛討論佢

大陸仔

點解同個陣達狗既反應咁似。。。

仆你個街
真係睇錯佢
好彩買唔到佢嚟緊個次飛
串過馬撚
不過咁多年都係自己戇鳩先，簡個大陸仔嚟鐘意
做人飲水思源阿，係香港發圍，無香港人你一早返咗去跪你老豆啦，大陸閪

好失望
算了

識得禮義廉
但無恥
即係民賤聯

咪一樣爆場
香港人算鳩數啦
利伸: 無追任何香港垃圾台灣奶共星

好失望
寧願佢唔出聲

好串

好失望 返大陸護旗啦佢 扮乜野同連仔熟

係咪冇人記得佢幾年前post過啲咩中國一點都不能少
而張圖係包埋台灣嗰啲

唔係喎 佢係差唔多直線屌緊自己無恥 同埋話自己無跪過人民幣喎

各位睇定啲先

開撚左啦，十幾年嘅心血，你問下d fans?
你問下d碎呀倫黑膠嘅fans係咩心態？
慘得過人地而家擺明為人仔同你割席，都仲可以自欺欺人：「我知你唔係咁嘅人黎架，我知你被逼架！」做人洗唔洗咁犯賤？鍾意犯賤聽小春嘛⋯⋯

唔好咁好冇
你睇真啲其實佢都好慘

無買到飛 不過如果手足多 入去捧場應該無問題

原本覺得冇野，而家就垃撚圾

佢唔出聲就得啦屌

斯德哥爾摩症候群

ig無出喇
支博點避呀

駁唔到

其實要開咁多post咩？

集體dm佢退票回水啦

去演唱會做歌手 (利申：周董果種買飛果啲唱)

please stop posting stars' news

尋晚中槍嗰個學生仲慘

其實當香港仲係受中國控制，啲娛樂公司仲係覺得搵中國人錢好易就會係咁架喇。但嗰啲成日公司幫藝人塑造成賣本土情懷、香港精神、集體回憶、小眾，都去去奶共，咁間公司個食相真係肉酸囉。

成日有個迷思覺得人多就市場大，不過而家中國鍾意用微博去市場營銷嚟捧嗰啲偶像派，唔講實力，剩係講話題，又真係好啱嗰啲係香港撈咗好耐都無人有興趣嘅奀星去翻身嘅，不過至於係咁奶共、係咁買話題都唔紅嘅，不如轉行啦屌。

唱歌好聽唔反了
黑警唱歌好聽唔反了
等埋習大大開金口合唱都唔反共了

咪撚呢d object住啦

张敬轩bb
我爱你呀
果然没有令我失望！

D人仲幫佢搵藉口話咩身不由己 收撚皮啦屌你老母

見佢啲留言隱晦就知啦 唔洗下下畫公仔畫出腸啊
邊有歌手會叫自己啲fans屌9自己

ig出左啦
同歌迷開火

其實真係fans會理解到軒仔難做 如果可以唔發聲我諗佢都唔會po啲咁嘅嘢 可惜佢間公司唔允許 阿爺都唔允許。
hin仔係左右為難 一係俾大陸d一係俾香港fans d
而佢po啲咁嘅嘢 只能說可以理解 不能盡同
希望呢段風波快啲平息

本身已經係大陸仔 係成日比人擺上神枱
成曰扮女人已經好嘔心

笑死
班FANS仲係到護主
明明奶到雪雪聲

是撚但啦，垃圾歌手

同意, 佢同謝安琪都係扮黃, 而家出左名搵夠就唔再扮, 屌佢老母.

佢就黎係紅館開演唱會
齊杯佢！
仲要同一班中樂團內地人搞！Diu

我都咁覺得

大陸仔 ！

人地晨早想北上發展 不過係節目比人抽起 宜家想借住個勢爭取班蝗既支持 上去撈油水

有冇FANS有留佢04年演唱會場刊佢IG留言話佢個腦諗緊乜寫左落去 想知寫左D乜野

同公司泳兒鍾舒漫都冇護旗
唔同公司大把
仲呃自己為咩

第一時間都諗起呢單野

佢真係黃 但係佢唔明白佢係英皇做得開心係因為同事
而唔係公司 原本我都可以原諒佢 但係見到啲大陸fans咁撚囂張真心氣難下

老豆老母喺廣州

睇佢ig被tag嘅相，有人post左

意思係叫佢唔好覆呀
既然揀得跟公司決策
就打掉門牙和血吞
咁而家呢種態度係覺得自己好委屈
人地唔理自己呀？
定係玩曲線消極反抗？
唔明做咩鳩

都唔紅

其實一句 我無野講 已經知你咩立場啦 咁吋fans真係做多咗 好失望
利申:有買碟有去演唱會 澳門演唱會都去

好啊 定唱國歌？

係 真兄弟會明

有乜所謂，佢要點含由佢啦，如果我地浪費時間去鬧，不如去幫所有受害人仲好啦，每一單都需要我地幫手

利申 太多post講偽人奶共，忍唔住要講

2014年場刊

屌你老母奶共都算啦
仲要咁樣潤自己啲fans
你知唔知幾多妹妹仔當正你係老公咁

好心佢唔出聲忍撚左佢咪算
咁d人都會當係公司要佢出聲佢冇得揀
而家咁仲串d fans
eq真係低

你還有黨呀！
返大陸搵14億人民幣！加油呀！
唔好到時搞唔掂 好似陳小春咁返嚟香港

呢條仆街最好post上微博俾大陸網民知
愛國好撚難為佢咩?係咁reply呢樣果樣
定係想扮自己係被迫呀?
到時佢中港都俾人封殺睇下佢點

理性地睇軒仔講嘅嘢
佢似係背後有做嘢但冇人知 亦唔方便公開
似係食咗隻死貓再老羞成怒

同埋講真佢都冇接果啲大陸節目做星級導師
又真係唔係密密搵人仔果種喎

利申 非fans 但有聽佢歌

純粹個人猜想
佢係專登講反話
睇得明既自然明，睇唔明既就算

不過咁搞一定好大爭議
希望我無睇錯佢

利申 唔係佢fans
但係我睇過佢專訪
覺得呢個人幾有sense，唔似普通artist

其實我覺得佢唔係串緊人喎，真心

你收皮啦P牌仔
屌鳩奶共軒就係冷氣軍師？！

由佢開ig follow到而家
bye軒仔 幾有才能都冇用

迷軒黨仲有咩說話講

其實連仔幾時先肯唔做兒登仔只睇表面？

就好似對啲未FC既fake news上晒頭一樣鳩屌係完全冇幫助。

佢要奶共就去撐狗集會IG出個支持狗隻post啦。

有時連仔可唔可以易地而處同樣到你有咁多包伏背負咁多人生計果陣肯唔肯為一句說話放棄晒所有人？唔通佢背後幫過手足要大大隻字係IG影相打埋卡先叫做左野？

要求佢攬炒既人，係咪幫佢籌解約費同以後養佢成個團隊？所以HOCC，明哥果啲犧牲係極大。

香港點解偽人多係因為我地自己都唔爭氣連一個 Kay 都供養唔到，當出面叫緊人罷買罷食既時候仲有幾多人食金拱門同starsucks?

成家都正仆街

佢晨早俾大陸封殺咗啦
不過而家又想食兩家茶飯

得我覺得佢都係爬緊山...？
利申唔係fans但覺得有d心up

大家集中番其他事

食屎啦軒仔

咁Vague 咁客套 有咩意義

留意返奶共軒依幾年俾大陸封殺一樣撈到風生水起

入場既都係支那狗
完
我理得你唱到識飛

大陸軒原形畢露

人地唱首歌已經等於連登仔幾年人工喇
使撚理你點睇佢咩

大家睇返佢為香港樂壇做左幾多野先喇 佢自已本身都係大陸出身 真係要跪人仔就一早食住只是太愛你條水啦 大陸微博依D迫表態風氣都唔係第一次喇 我相信佢係身不由已

點解我覺得佢係”本pea”緊
拉埋英皇落水
真心撐既中國或紅底唔洗講呢d野
睇下d之前奶共藝人

真心，其實我真係想知佢邊句串緊fans，因為我真係唔覺得佢串緊

利申：有時聽下佢啲歌，非fans

佢講d得好可能係指開槍

啲人無撚腦㗎 你幫佢就話你追星㗎喇

好彩未睇過英蝗D SHOW

我都唔明，啲人成日話逼人表態唔啱，我完全唔認同。今日如果我問你，鐘唔鐘意食橙，你唔鐘意我就批鬥你，咁就紅衛兵姐。

但今日，我問你有人周街無理殺人，傷無辜，你撐唔撐佢，你撐嘅，我係有因有由地唔再鐘意你，有乜問題？

佢仲要用晒簡體字 大家知咩事

係就快喇弱智仔
FYI 我個comment like 多過 dislike
未瞓醒就繼續瞓多陣啦傻鳩

好彩無買到佢飛

真。。

但佢內容係反改番作嫁啵

佢本身係大陸人 真係唔洗理佢

其實焦點應該放落 佢串fans到 一個歌手唔應該咁做

至於佢奶唔奶共 屬後話

但好多人未知佢已經變成奶共
仲停留響好多年前

似係想人屌佢抵制佢 放長雙眼睇下英皇會點

死支那gay佬

原來無人記得佢係廣州黍香港？

呢個係事實 香港fans好錫佢
今次咁嬲既原因係有人俾人槍殺佢仲慶國慶做乜撚野

首先第一樣，點解你問就一定要答你先？
第二，答咩都一定會有得失，唔答係咪捐失少d先
得閒問人點解唔做呢樣，唔做個樣，不如自己做多小小啦

佢似係發晦氣多啲喎

即係咁 我睇左咁多留言同尋晚佢喺fb出個story
覺得佢係身不由己 微博就好明顯係英皇自己打飛機唔係佢地出架喇 都係想提返大家唔好跟車太貼
同藍絲果班人成鯊魚聞到血就衝咁其實無分別
炒車例子多不勝數

利申唔係粉絲 無睇過演唱會

人生有些事要馬上做，例如你不要再聽我的歌

咁都唔係串? 串過馬撚喎

好彩佢當年扮嘢冇中佢計
畢竟佢個樣太狗 唔似會有正義感

就咁睇落似係
講d野同之前真心奶共果d唔同
呢個好可疑

第一日已經話佢大陸仔，係唔知因乜解究之前俾人捧上神枱姐

大陸仔一個

幾時到Eason?

支那軒fans：唔反共了

點解咁多人撐條柒頭
垃圾gay佬歌手
紅嘅時候十年前 過哂氣

其實佢唔係曲咩

扮訓覺嘅人係叫唔醒,選擇企係高牆嘅人,係唔會在意雞蛋。

首先，有人拎把刀逼佢咩，佢宜家咪無答。只係佢要付上自己唔答嘅代價，代價就係比人當奶共。

第二，我想知自己嘅偶像有冇良心有乜問題，我地鐘意一個偶像係整體，包括外型才華，我想知佢仲值唔值得我欣賞都唔得？

宜家咪做多少少，全民捧有良心歌手

利申:唔係佢fans純以事論事

好明顯佢覺得自己被出post但fans唔明佢身不由己所以發晦氣啦
藝人都要做下公關show
你冇可能期望個個都明白你，唔明就發脾氣

利申2018演唱會有去睇

爬緊黨嘅山

好明顯啦 自己個心唔想出埋呢啲咁敏感既post
但係公司規距一定要你跟 你見英皇最紅嗰幾個都出哂
結果出完同預計中一樣 俾fans喪鬧
佢自己都話演唱會都無心情搞
其實一睇都睇得出佢有難言之隱
不過我唔係好認同佢咁樣串鳩自己啲fans

玩串個場,
到時全場大合唱榮光歸香港算啦

屌你老母 以為自己好撚紅 仆街 你奶共

你有冇諗過其實佢係玩緊攬炒
佢發緊脾氣唔係對Fans，係對公司

推

你有冇諗過佢咁係炒埋啲fans

放埋林奠合照係屋企

炒Fans就係為左炒公司
公司迫佢出Post目的係想搵錢
佢依家不滿公司，所以趕走晒Fans，直接報復公司

都係既 佢唔出聲串可能好d

今時今日你地仲幫佢講說話有冇諗過佢大可以唔回應？

唔好幫呢啲護旗手合理化佢地啲言行啦屌

運登仔

口講話公司對佢有情有義 如同家人實則

係時侯唔用3台 ）張敬軒代言）

都on9 不嬲唔聽

仲護主果班咪再出黎柒
突然覺得達子好慘，唔表態俾人屌到而家
呢D擺明想食兩家茶禮但失敗左仲要串FANS既就大把人護主

無人覺得係有難言之忍
第一個cm好似話 叫人停止聽奶共藝人歌 包括自己 有d就要放長雙眼睇
然後放長雙眼睇佢係咪要entertain 14 億人

Gay佬始終不脫bitchy八婆格

提提大家，張敬軒有兩間餐廳係香港

咁佢ig咁串都解釋唔到啦

開演唱會大家識做啦
LM等睇史上第一個開演唱會有狗查飛既偽人

我諗住開場叫光復香港叫到完場

宜家係咪捐完錢要放張收據出黎先叫表左態先？ 唔放就係奶共，要比人批鬥？

鍾意咪鍾意，唔鍾意咪唔鍾意，係個唔關事既post度留言話全民罷睇，作用係咩先？人地覆你就話串，唔覆就話唔理fans 意見

其實可以睇返佢平日講乜做乜貼乜
5年前佢又做過乜

因為一個大陸公關post 要咁
點解當時大家對周柏豪講 支持 明ge.

今日對張生咁？
唔好淨睇貼圖 睇入去佢留言 有邊一個引戰？

利申 一向麻麻張生d歌

你會唔會陰謀論左啲
佢出名錫fans，覺得單純發晦氣本pea
佢因為呢件事對公司不滿就一定，但無論佢目的係報復定乜都好
都係個句，公司係自己揀，當初亦唔係得呢間揀

但其實唔係佢fans 都覺得佢唔係咁，似全部英皇嘅人都要強迫去大陸網度po愛中共

不嬲唔屌達太祖
佢係點 大家心照
聽開佢都知

唔係野野要表態 消防 海關 全部都無表態 點解大家仲支持？

唔係一次
係平日點做先最實在

姜濤 都好過佢

拿 我路人覺得佢係度鳩up緊

奶共邊有咁得閒講咁多無聊野

咁都兜到，警謊記者會需要你

佢ig 果d 回覆逐個逐個串人 又強迫呀？

下，你明唔明咩叫批鬥？你同我立場唔同我就唔鐘意你屌你，就叫批鬥，係毫無根據邏輯。宜家我地有因有由，我地唔鐘意為五斗米折腰嘅人都唔得？

你咁講popo都唔屌得啦，人在江湖 身不由己啊？笑咗

其實佢邊度有串緊fans？
好明顯係曲啦
奶共嘅話邊會凌晨同你係度覆cm

話佢曲既都係真心on9

成班盲粉，咁689都曲十幾年啦

佢真係曲性自爆
睇得出佢講反話真係講得好辛苦

Agger
如果奶共就去微博逐個留言覆啦
洗乜喺到曬口水打咁多野

講中曬，而家連登真係係咁討論

不嬲冇聽

點解佢d comment 仲可以咁多like

與其講呢d. 講返行動post 啦 再討論藝人緊要定討論行動緊要？

連登仔 返返正題啦好嗎

餐廳

佢可能唔中意一D淨係見到個個大陸po就立即吊佢嘅人，唔諗佢之前做過D咩，佢之前間餐廳都好似有比手足入去休息

唔撚洗兜啦
你哋講完出嚟自己信唔信呀on9

冇記錯佢阿公係廣東省陸軍前總司令
老豆係前黨委書記
其實佢一向行事已經冇其他奶共偽人咁嘔心
如果話佢係紅底，我只能夠講預左

間野佢冇份？ 師兄你發燒？

有一間喺尋日tg戰場胡忠大廈

好撚串

你意思係
佢冇覆微博就證明佢唔係奶共
瞓撚醒未啊

誠仔

駁吾刀？

呢隻支那賤畜露出本性咋屌

Exact7ly
為何還對藝人有幻想

做人要用下腦嘅 唔係比人串兩句就話人點點點
有時諗下佢個句真正嘅意思

軒仔黃到放林奠合照係屋企 日日咒佢

針對留喺環球呢樣嘢
譚伯好似係環球？我唔係譚伯fans求fc

無問題
你可以屌我既

只可以講佢一日唔離開英皇，一日未接老豆老母落香港
一日都係咁架啦

碼頭咕喱

咁我估佢微博做護旗手都係一心想曲線激發香港人憎中共啦 咁有良心咁撚識曲 係咪應該叫佢一聲良心藝人 定係港獨之父呀

點解要表態做護旗手？

好撚7串，好撚嘔心

邊到有表態做護旗手 話慶祝國慶咋嘛

Focus返重要嘢啦！
善用不推文回覆

班fans 真係好叻自己呃自己

屌佢老味，好撚7串
雨革仲扮晒野支持香港，好撚嘔心

連登仔依家太線性思維
依D只係曲少少，唔係咩陰謀論
#明佢既自然會明

當然，踩佢既可以繼續踩
反正佢行得依一步已經諗過後果
亦本身就期望大家「放棄」佢
依個先係佢想得到既「效果」

唔出聲當幫忙啦屌佢老味

唔意外啦 大陸仔

之前唔係話佢成家人住係大陸咩？如果係佢被逼護旗都好正常

最鐘意用政府綁架明星/品牌嘅咪中國人
冇鐘意過食花生

佢家底 中共高官 唔表態 邊到得

支那軒同佢講嘢都嘥鳩氣

都係個句
藝人都要做下公關
唔係一句明就明，唔明就發晦氣
你唔可以期望所有人都明你
但你冇理由比說話人聽
如果佢咁做正正係為左人"放棄"佢
咁班話自己真fans既就唔好怪其他人點諗啦
又要話人唔明佢曲又要話佢係故意串人

我完全唔覺佢串wo, 點睇都係似自我放棄多

文中話自己無恥，甚至叫人唔好聽自己d歌，似係串緊自己唔值得你地聽咁

D語氣絕對唔係達哥果種教你unfollow果隻

利申唔係fans, 佢d歌陣係識幾首

真 愈做愈錯 依家啲人係咪無錢請pr

大陸仔始終係大陸仔

大家記住去佢間仙後餐廳喇 好多貴野靚野咖

不嬲都唔鐘意佢
自從見佢扮女人重反感佢
歌又唔好聽 淨係識痴雞容同班英皇偽人
佢班fans醒覺喇

利申：曾經係雞容fans

咪撚開post講垃圾啦

佢覆d 野串撚過狗
如果咁都叫曲線都曲得幾失敗
曲到咁係人地唔明定佢太 on9?
我實在冇辦法認同呢d 叫曲

咁撚串嘅

只係想講張生唔係第一個藝人咁做
佢亦都唔會係最後一個咁做
成個環境係點大家有眼睇
踩佢我都講左唔係問題
真正既問題係連登仔可唔可以借依件事訓練下自己思維
我地有樣野比黑警輸蝕既係我地既溝通方式係公開
如果曲線少少都唔識分，資訊戰係輸撚緊

宣傳個陣就識上連登，屌你老母

申柒柒，仲話自己底屌人奶共變條蟲

佢有2間餐廳1個studio喎

佢既曲唔係叫你撐佢
佢既曲係叫你「放棄」佢

講還講唔好推post啦，不推文呀

張敬軒有搞開間餐廳
同埋有租倉放自己歐洲買返黎嘅傢俬

千奇唔好打俾食環/搞佢個倉呀
唔該 好擔心佢呀

曲得好撚明顯wor 世姪，宜家d 連登仔真係要餵到埋口

Btw 咪撚推呢d 上熱門ok?

係 普通人點講都唔撚會明
成班以為個世界非黑即白 腦筍都未撚生埋

謝安琪fb profile pic一早轉左黑
有d野在心口 唔係下下要做到Hocc咁出面
話哂一家大細

我提議買左飛到時全部唔去，等記者影個情況睇

留意到有人叫佢含撚就特別大反應
真係崩口人忌崩口碗

又奶共賺人仔又要喺ig話唔係本心，咁咪好著數？咁王祖藍譚詠麟係咪都唔可以屌？我知佢係被逼，但食兩家茶禮係事實，如果佢要有骨氣，大可以放棄內地市場，香港人又唔係養佢唔起

公道啲講句，睇佢ig留言都唔係串fans好多係暗串緊英皇on9佢都唔想，不過事實佢的確低左頭比人利用呢個公眾形象去奶人民幣，但佢都好過其他真心港豬奶共嗰堆偽人(eg呀sa)。
本身見佢平時形象算貼地99地又親民咁，都唔信佢會係呢種人，唯有希望佢有朝一日唔洗低頭去奶人民幣

利申唔算係fans不過都有間中聽佢啲歌

一路都覺得佢係大陸狗，係有一次演唱會真係幾好聽（係YOUTUBE睇)，但好快就入英皇，入得英皇都知咩料啦。原來低處未算低，仲咁撚柒串。
放長雙眼呀嘛？好，我就等睇你全家被支共鬥死再鞭屍。

佢都知自己係禮義廉，不過係無耻

show block user - 坐o係度聽電話

收皮啦 冇骨氣就冇骨氣
你睇下Tommy 咪又係行到好前
廢柴張敬軒

721831

講埋d 模凌兩可既野既野都曲得明顯？
人地話失望 佢叫人咪撚聽佢d 歌
串撚到咁就叫曲？
第一 失敗既曲就唔撚叫曲
第二 失敗就係佢做得 on 9 而家明顯反效果

佢好似好曲喎

利申 非fans

明既人會明

佢話唔會跪人仔喎

你所講既「反效果」正正就係佢想要既效果

上面先留言讚英皇同佢親到屋企人一樣

形象貼地？演唱會就開嗰陣咪係囉
平時咪好似而家咁嘅奶共偽人一個

幾撚好笑 咁佢真係永遠立於不敗之地
親完中又有大陸fans 撐，
跟住仲有班人成兜爛兜都話佢曲過3600 度既曲線
唔洗有立場 , 食晒兩家茶禮，仲要兩邊撐
屈機

成班淨係識睇表面

佢依家就係叫你「放棄」佢
點食兩家茶禮？

其實人地2014年已經表左態。去睇返人地2014場刊啦。
身在曹形心在漢

其實都係身不由己

無人想知哩個大陸西啲野 佢本身都係大陸西 奶共都好正常

微博係比支那佬睇
放過佢啦連登仔

咪係
尋日有人見到佢得個口罩都走到上最前出火魔法
差少少就中狗

老實講 聽左佢十幾年
佢份人係點對fans係點，大家都知
我諗軒仔都知永遠冇辦法滿足所有人
所以係真fans就照撐 點都唔會受影響

學咩人講禮義廉？
最基本既良心都無
我都放長雙眼睇下佢仲可以做到幾耐

ps.我真係無聽過佢任何一首歌

不如佢同達狗組成軒達臣一齊北上奶共算啦

等條仆街應機

佢好似有間餐廳使唔使幫襯?

佢識得用「禮義廉」咪即係佢明白依個Terms既真正意思囉

好羞家呀 支那人張敬軒

咪再幫襯佢間餐廳

我信佢係好撚曲
佢係咪想等人反佢 再等英皇解約
可唔可以即刻同英皇反面

下佢唔係話緊自己都知自己無恥咩
曲得好撚明顯喇下 定大家講得多禮義廉 唔記得左完整ver係禮義廉恥

其實佢hehe身份維過權點瀨都無用
佢始終係維權底，共匪唔會比任何維權人機會
不過話又回頭依Ｄ社交ac好多時公司助手會幫佢
係咪自己心甘情願兩睇啦

講真你有冇入去睇過佢啲cm先
都係嗰句，佢係低頭比英皇攞佢個名奶人仔
但完全唔覺佢係串fans
有大陸fans話對佢失望其實內地都係大把人當佢港獨佢咁做冇意思
佢都cm話我都係咁問人但冇人答到我點解要咁做
佢自己都有講你估真係有兩家茶禮咁著數咩
香港比人反佢都預左啦大陸又唔係真係搵到著數
仲要比你地屌佢串fans
佢開間餐廳呢幾個月係點就更加唔洗喺度講啦
呢個世界唔係一係黃一係藍架

啱呀 仲成班打手話曲線曲線反話反話
正正常常回唔得嘅？

垃圾一齊去屌7佢

你係咪聽歌聽到傻撚左
佢依家擺明串fans

你試下你老母比人拉比人打然後要比你偶像串呀屌你老母

上次開post仲比佢班狗屌
又話暗黃又唔出得聲
大陸仔

乜撚

屌d護主狗係咁
之前其他偽人一奶共就屌到仆街
又話唔出聲扮中立都係幫兇
而家又話人地處境好撚難做，係英皇迫尻佢
你玩撚埋我嗰份

佢大陸出生 奶共都不足為奇

將莖牽

以後唔去佢啲餐廳

人哋稀罕你聽咩 罷聽
定佢轉返黃 你會掃佢啲碟 8$ 8$咁買佢啲歌？

知道自己知禮義廉

承認自己無恥

瀨啦
手足中彈 仲得閑幫共狗擔心 諗埋理由

衰撚過達哥

柏豪軒仔佢兩個咩立場係咪要畫出腸呀傻鳩
成班非黑即白 入得呢行 仲要呢個時勢 預左兩面不是人
大家知佢地實質係點咪算 佢地又唔係王矮仔個啲咁
係咪要搞到香港樂壇死鳩晒先開心

瀨公司逼做 咁就可以食兩家茶禮

點會衰過老鼠達

怪撚錯左你
原來你同奶共軒一樣咁廢柴咁無骨氣
講撚到明支持中共都可以當睇唔到

英皇啲pr 做乜鳩
之前就曾樂彤
依家又咁

黑警都為被高層逼 人地有苦衷 唔好怪乜地

係呀係呀
隔多個cm就話以前公司好好 英蝗仲好似家人咁
好心你地班fans咪再死雞撐飯蓋啦
你地自己冇骨氣要繼續追護旗手咪認囉
唔使係咁幫佢兜架喎
睇返佢5年前講既野同而家
真係講得出口張敬軒冇變？

真
我都講得好清楚但仲係一堆無腦為屌而屌又九唔搭八
屌多兩句屌到張敬軒成世冇得撈就贏到場運動嘅話我實仲落力過你啦

冇做護旗 無視國慶嗰班先respectable

狗軒本身都係支那仔

唔想知呀 推文宣好過啦

希望佢 青春常駐 百病纏身

其實大陸好多人材... 同埋佢哋睇外在美大於一切 張敬軒呢挺人大陸大撚把 肯整容或者天生靚仔都有 所以真係唔好睇到自己真係咁撚勁 咁撚萬中無一 雖然班香港fans可能咁諗嘅
連張靚穎都要整容 後尾喺香港都hit返 大把連登仔j 張敬軒啲fans就唔肯接受現實 仲話鳩我人生攻擊

屌 是旦啦
對香港大部分藝人都無期望，果d要搵錢既偽人，你估佢地咁勇同中共割咩，佢地而家都係衝住奶共架啦

無謂浪費自己精力落呢班人到，集中番文宣同大大力屌柒班仆街藍屍

無撚錯, 返大陸勞改唱共歌啦含家剷

支莖牽

買左飛果啲記得撕左佢 打卡
分分鐘啲like多過係演唱會打卡

一個concept 撐黃反藍
例如黨鐵職員係黃 但你會因為黨鐵藍而唔搭
同樣我都會因為英皇藍 罷睇佢嘅演唱會
就係咁

佢係咪比人屌到發侮氣

唔好再ff 啦屌你
成日幫人幻想埋一份好撚柒呀
支那軒話英皇親如家人呀

有邊間娛樂公司唔奶共啊

唔得閒留意佢，乜佢跪咗咩?

狗改不了吃屎

支那仔

好多黃絲都一樣認為香港係中國一部分嫁啦
就算你去國際問，大把外國人都係咁認為嫁啦。
依家不滿嘅係中共嘅管治方法同違背承諾。
認唔認同自己係中國人係自由。
但事實唔會因為咁改變。
人地要認咪認，要慶祝咪慶祝囉。
理呢啲黎托柒。

出個post咋，呢個po只係講慶祝中國成立,又唔係做護旗手。

唔係佢fans但你地唔覺佢啲回覆好怪咩

琴晚碌 YouTube
碌到佢同秋生唱試問
唉
往事俱往矣
軒屎，歡迎加入我的黑名單

樣又柒，聲又唔好聽

睇佢啲留言 佢冇得揀
但佢都明呢個唔係我地會接受嘅藉口
所以抵屌 佢唔會怨我地屌佢掛 大概都知醜

咁中意屌嘅就屌 但左右唔到佢 因為佢都可能控制唔到 但唔好俾錢佢賺就點都啱

大陸閪

没有人能怀疑你中国人的身份

公道講
佢想攬抄
我地就成全佢
唔好聽 唔好睇演唱會
利申:半個fans

文明被侵蝕 尊重被歧視取代 正義被抺黑 公義蕩然無存
寫包單 你問肥媽譚詠麟 佢哋一樣咁睇香港

九唔搭八
唔奶共既我任佢串都得呀幾時離開英皇阿軒仔

睇佢講既野都係想留係英皇攬炒架啦

算吧啦

大家用返不推文啦 推依啲親中偽人上熱門就唔好

咁公道講句
我睇埋佢2014既立場再加埋佢今日既回覆
其實唔多唔少都顯示左佢立場
我諗佢真係唔想奶既 如果要奶 佢大可以講完我愛祖國再潛水 仲要似以家咁留言搏屌咩？邊會咁傻豬豬架
唔係個個都可以好似Hocc咁勇架
不過佢微博點解要咁講我就唔猜測啦

算啦已經唔重要

屌你老母點解重有白痴仔幫佢
狗改不了吃屎

其實佢係咪想話俾人知微博post 唔係咁簡單

係，成班引戰狗

是撚但啦
重要咩

張生立場一直都好鮮明冇變過 係唔知點解佢班fans覺得佢反共撐港

出黎搵食
大家都明 好多野身不由紀
特別係做得藝人 其實都係賣一個形象
而個形象好多時都係工作安排

但係點都好啦
護旗手就係護旗手
係時候係個Playlist度清走佢

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

落力D屌，等英皇知驚

做人做狗自己揀

認同 我自己都係咁諗
其實一路中意開佢既fans
都好清楚佢係一個點樣既人
佢要奶既 真係一早奶左

重睇一次佢留言

得啦得啦 你最靚 你把聲最好聽
玩人身攻擊真係好幼稚

香港人唔洗下下反轉豬肚既

之前上曬連登神枱，有晒光環
大陸軒就係大陸軒，又臭撚串串

不如幫軒軒改返首靚歌送比佢以表心意

樓主係支那人？好憎張敬軒？
淨係cap d唔cap d？
如果大家想清楚d勸大家都係去翻佢ig最新個post睇下
再自己分析下。

佢似想搞9英皇多D

你出少句聲唔會死㗎，仲祖你老母國咩，大陸軒

由開場唱到完場

咁講法佢都曾經因為撐學生俾大陸追擊
佢網絡上面單純po張相或者打句愛祖國
應該都唔夠佢把口講出黎真實掛？
如果佢有日係邊篇報道話佢受訪反示威
咁我就真係屌佢撐共啦
點都好個個人唔同睇法 冇得拗既
怪就怪佢佢做左依個時代既明星

我好鐘意纓花樹下
再見啦支那軒

咁佢公司要用佢AC摧毀佢旗下一個藝人，咁咪成全佢地..
等佢轉新公司講返人話先再聽

真fans

on9

變翻當年既將莖軒

咁樣俾人串都仲咁支持
抵你做港豬

其實 軒仔都有本難念既經

你真係唔識嫁啵

喂 叫佢又拍條片黎回應下吖 既然佢覺得自己做得岩講得岩 佢又肯定知我地肯佢嫁喇 上次都係禁咋嘛 黎拍條片吖
又禁勁禁犀利喇

大陸仔好難會跳脫思維。
一日大陸仔，一世大陸仔

偽人

禁instagram冇野好講啦下話 自己打嫁啦下話

我都覺得佢似自嘲多啲
有種自己都睇唔起自己嘅感覺

屌你估你偶像唔出聲就好好？
垃圾謝安琪
唔好再扮本土扮愛港
好撚嘔心

衰唔過達哥，老老實實。

咁冇人知道佢嗰陣出缺呢首歌都已經變咗嘅...
張敬軒fans，睇啲留言睇到好心up

佢話佢知道自己識得禮義廉

是咪直線講緊自己無恥？

如果五大訴求有“港獨”. 全世界都冇人會幫香港。中共就係扣港獨帽子黎洗愚民腦。

同達狗一樣 踩佢就叫佢過主 護主就雪中送炭

你地班on9仲要我地比機會佢？
你地真係好忠心啊
同佢一齊返大灣區開演唱會啦好行夾唔送啦
由佢入撚左英皇成個人都係一個attention whore
佢咁既人點會唔知人冇pr 會死呢樣野啊
所以咪佢埋單囉
黃？佢一po 國慶文啊同班藍絲有咩分別啊
佢支持一個極權制度啊
所以幫佢講好說話班中立撚
你 地 快 d 一 齊 同 佢 返 大 灣 區 啦
721 831 101
新屋嶺
爆眼少女&所有被射眼既人
比人開槍學生
TG放題記者被屈手
屌你老母你地好唔好意思仲幫佢講好說話

佢好似仲有家人喺廣州

但之前有個朋友因為反送中而有情緒問題
所以諗住叫佢講一句加油又好咩都好 鼓勵下
點知佢已讀不回
我都UN科咗啦

其實僞人係咪只有奶共先可以生存到呢
當初周柏豪支持香港，都好似慢慢咁消失咁

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

Who?冇人識佢啊

唔出聲都要被屌

tommy

講嘢句句有骨 仲話佢身不由己搵鬼信 奶共咪大大方方認咗佢囉 喺到扮委屈

串過碼頭咕喱

衰撚過達狗一百倍

支持左佢都十年，都明白佢人在江湖身不由己

雖然班fans唔體諒地亂屌一餐，但佢D回覆亦擺明趕客，張敬軒呢幾年可能比勝利氛得太耐，係咪開始有d忘本

hocc

咪同達狗一樣，不推文啦，呢條垃圾無人想知

無聊post

唔洗hocc
淨係徐天佑
人地係無你張敬軒咁紅咁有米
但徐天佑有良知

好撚失望

我覺得eason 都好過佢啦，起碼頂左咁多年都冇做護旗手

仙后餐廳係銅鑼灣 講完

睇埋佢其他留言，佢似係灰，想特登搏屌

不如直情叫佢唔好响香港搞演唱會啦 佢禁鍾意大陸禁鍾意錢 香港人又禁抵打又話打得好禁樣
返大陸啦張敬軒 中共愛你呀

淨係想睇你想睇嗰啲，學d支那人睇d唔睇d？
人地寫到咁白，話佢內心寫曬係14年個演唱會場刊度呀
睇樓主又係d冇判斷性思考既人

唔講張敬軒

淨係達哥出場show 都無人噓啦

成班毒撚仲係到講

人地無左闊太包已經好慘架啦

咁個良心去左邊呀?

唯有奶翻共囉

屌 好撚賤

連登仔就係鐘意搵出名嘅人嚟杯葛祭旗洩憤
話鳩知佢個post係咪佢出
話鳩知佢實際上係黃定藍
話鳩知佢呢一刻表態係弊多於利
話鳩知自己睇嘢唔應該睇表面
總之自己成功毀滅個名人 自己就有做嘢

識禮義廉，就係唔識恥

你地有冇睇哂佢啲留言架 係奶共唔洗出黎同你罵戰啦 真奶共就好似蔡卓妍咁ig story都#happynationalday啦

叫條gay佬番大陸比人打把啦

死gay佬

咩人先會雙重標準幫條大陸閪兜

就係大陸閪同類

同感
做人做狗自己揀
要怪只能怪當年信錯英蝗
等佢放返出嚟
講返人話先再聽吧
而家買飛入場
變相益英蝗
不了

不嬲都覺得佢垃9圾！

佢唔出聲都仲可以當佢被人逼
依家咁樣班死忠仲有無野講

唔明 可唔可以解釋

其實就唔係串緊
不過香港藝人？不了

5年前 佢講過啲咩 有冇人記得？ 到今日 為左人仔

佢自己都話識得禮義廉 - 無恥

正仆街死gay佬

做過咩 想幫佢既就請講

都幾串

改詞 春秋

那柒頭思想廢掉
反指我講得多了
然后佢連夜膽敢寸柒我
霎時像友誼終了
我没權阻止你賤
我跟你了斷必然
仍用藐視狂傲那種字眼爭辯
没人應該怨地怨天
得到這结局
傻在信任條道友最偽善的歌曲

我没有为你伤春悲秋不配有憾事
你没有共我踏过万里不够剧情延续故事
头发未染霜 着凉亦错在我幼稚
应快活像个天使
有没有运气再扮弱者玩失意
有没有道理为你落发必须得到世人同意
心灰得极可耻 心伤得无新意
那一线眼泪 欠大志
爱若能堪称伟大
再难挨照样开怀
如令你发现为你而活到失败
令人不安 我品性坏
我没有为你伤春悲秋不配有憾事
你没有共我踏过万里不够剧情延续故事
头发未染霜 着凉亦错在我幼稚
应快活像个天使
有没有运气再扮弱者玩失意
有没有道理为你落发必须得到世人同意…

hocc 前排先比人話左膠 整612基金 咪一樣有人小佢

佢話佢會跪父母，會唔會係佢父母已經一直被監視緊

整基金點睇都好過護旗啦下話

班FANS仲要雙重標準到幾時？

佢係廣州仔黎
你估佢會支持你地咩
大佬有錢黎

佢唔講野仲好d, 依家咁回應成個小學雞咁...

大陸軒

嗱理性討論
佢有參加我是歌手喎我是歌手不嬲都係大陸熱話
咁都唔係想入大陸市場
佢比人踢咗姐

屌之前仲話黃秋生係佢師傅

我只係想講其實有心既歌手其實都唔多 你都係數到一個 我都支持hocc 用自身既條件去為個運動 但出到黎亦都有人覺得唔滿意 次次都有部分人訂一個好高既門檻去比較

垃圾一件 唔洗理

反正比左錢買左張廢紙，一人帶支旗入去同佢不停唱願榮光歸香港

風吹邊面就去邊面

上面單憑兩張cap圖就屌人嗰堆 思維方式同大多廢

老藍絲無咩分別

陳曉東
達哥

piece of shit

之前有講過唔止佢用緊 不過呢啲似係佢

竟然駁咀

等睇演唱會當日爆滿

其實有咩問題

真係串過碼頭咕哩

到底係點撚樣食兩家茶禮，藍絲一早已經屌佢 家陣連黃絲都屌埋佢

條友呢世都可以同香港市場say bye港人被殺被虐被輪姦 你仲係度奶共

垃圾，本身仲諗住佢係藝人所以焗住出聲，宜家奶共奶到出曬面，真係不了

真既只係代表佢食兩家茶禮乍，以為咁就可以黃袍加身？

佢就係等黃呢面而家屌到佢撻皮咪可以食返藍囉

第一個演唱會開始睇起 好彩今次買唔到飛

賣完飛先表態正仆街

你真係當佢傻嘅咩，藍個班廢老有幾多個會聽佢啲歌

八婆格 條死娜型

大陸仔就係大陸仔

睇埋其他cm先話佢串啦好心 cap幾個就趁機屌佢 你可以話佢其他嘢 但唔係cm串

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

一直無好感

佢覆得已經好白 自己去睇埋其他cm啦 只跪父母個到其實都知咩事

從今日起
佢每個ig fb post我地都keep住屌

啲藝人嘅ig唔係有代理人去打理咩？

嘩屌佢又真係知自己冇咗個恥架喎

仲奶佢既人 良心去左邊？
唔該你唔好要張香港身分證 （如果你有）
返支那奶飽佢

其實點解大家唔睇定啲先

唔好跟車太貼
人哋間餐廳救左好多手足

不推文推爆想淡化都無用
會接力開po

狗閪迖同佢邊個狗閪d?

傻9我知你見到

佢係冋路人俾人咁屌咁割法 係人都心淡 其實信就信 晤信你點講都唔信 仲要踩多幾腳

香港人係咪注定冇哂值得崇拜既影星或歌手
抗爭既道路原來真係咁難行。

不過冇辦法，出面重有好多比中共迫害緊的人，如果支持呢班人，會對班義士唔住

仲like何妖post添

睇埋其他回應啦

同人唔同命
達哥屌觀眾比人插
張敬軒屌觀眾就有人護航

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

一定有人扭曲佢意思 明明已經講到好白 反而係屈佢串 講真 依家同當年班玻璃心屈佢港獨差唔多

見到呢到D 冷氣post, 我都心淡

從來都有個人幫手打理啲ac

你一個被人誤解嘅人會唔會忍到唔為自己講返幾句

哂氣啦 唔使同佢地解釋咁多
而家個個上哂腦 咁既時勢無論你講嘅嘢幾有道理佢哋都唔會聽得入耳 算啦

我諗係打理出post 唔係like 同埋如果係咁咁點解ph無事hins一樣係有人控制ac就被人屌

佢同香港說再見啦

樓豬個名

準備定（2）同埋國旗圖

請一齊unfollow

睇晒佢ig所有留言
奶共冇代價根本係班虛偽既所謂香港人造成
唔覺得佢回留言特別串

放棄佢咪得
使乜咁煩惱

戇鳩

身為強國狗 改唔到奴性同玻璃心

抵撚死 繼續搞大佢

依招有用

禮義廉 無恥

Kingjer洗白

我冇屌hins who care?
反而覺得佢最近壓力太大傻鳩左

我覺得佢出得微博post嗰下就預咗會比人插爆，所以豁出去，比人屌！話我盲粉都係咁講，其實佢立場好鮮明，係黃！當然大家可以話牛唔飲水唔禁得牛頭低，佢跟得英皇扮奶共就預咗，呢樣唔多唔少都會失望咗～但佢之前IG一直有端倪show到佢立場！

嘩 張敬軒 不了

不得不說mani真係好勁
軒仔喺香港17年所建立嘅形象俾佢一鋪清袋
btw諗到新名就會改

好撚煩啲護航狗
話張敬軒故意咁講想攬炒公司想人放棄佢
ok la咁而家個個鬧佢放棄佢
又要話人曲直不分冇判別思考
其實人地由頭到尾係發晦氣定真係想人放棄佢咩都冇講
班所謂真fans拎住自己岩聽既版本周圍屌人又有幾清高呀？

同埋佢被post微博同佢點應fans係兩回事

同宇宙醬班fans一撚樣 幫人諗埋籍口 唔關佢本人事 咩都佢經理人公司做

真係好撚on9 fb護航個班黃絲 如果唔係而家忙到無時間 真係捉哂出黎公審

佢做乜9呀
明明人黃 你唔出聲大家仲可以幫你兜
你咪繼續搵人仔時默默支持民主運動 課金又好 冷氣軍師又好
你而家咁回法無人覺得你係義氣仔女
個個覺得你on99 咋
而家轉藍啦一係，唔係兩頭唔到到岸，俾人搵返佔中時啲核蛋出黎仆梗街呀

最撚好笑係支那軒講句乜柒"抵 d d得好"
班弱智 fans就無限上綱上線
抵 屌 屌得好係講緊支那軒屌 fans呀？？

連登仔鍾意嘅就係暗黃

係唔係真係佢黎 可能係公司幫佢覆

一向都唔聽 sorry

屌你老母之前仲問有冇物質站

關我咩事

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

食咗美心十幾年，明嘅人一定明伍淑清

屌你老母啦

回歸中國未

佢本來就係大陸人,不意外

剛剛上次佢跣左一鑊

定係陳偉霆條仆街攞軒仔部電話黎玩
軒囝巧橙牙

真兄弟就明

有禮義廉
但無恥

Unfollowed.

跟本連登仔 香港人9成都戇鳩

仲有之前單 中國一點都不能少
個陣啲fans仲幫佢兜係公司幫佢出post
而家醒未呢？

幾時？
失眠嗰次？

佢有比人誤解？

大陸仔一個
不值一提

講起，其實蛋記旗下傳媒、衛星page都成日串的士陳。

明明成個蛋記都奶共，又要扮哂嘢，係要咁篤的士陳出嚟笑，去迎合香港網民，都真係幾cheap

單春就算撚把啦

都算係， 仲有 block fans嗰次

負評你嗰一個可能就係佢

是旦啦 唔好再理啲偽人啦 革命呀仲撚理佢

唔好再理張敬軒喇 話知佢奶唔奶
唔關我事

都唔知佢係黃定藍

睇佢覆嘅cm有好幾個已經好白 理唔理解就好個人的

禮義廉

我剩係知佢變撚咗地底泥

我係唔係睇緊香討？

留唔到言 佢設左上限

我發現一有張敬軒點點點既post
一定會有人沖出黎講謝安琪點點點

片就唔得閒拍拉
隻碟都跟左我好耐
Bye

串咀個啲係抵屌呢啲幫唔落

我真係分唔到

係佢演唱會度唱國歌。
佢一開聲就一齊大合唱！！！！！！

曲到圓

有病睇醫生啦你

連登仔發動1823投訴佢間野未

其實唔講真係唔知佢默默轉左黑icon

佢不嬲係大陸人

on 9 你咁鐘意佢
咪跟佢一齊奶共囉

咁串呀好 香港唔需要你 搵人仔返大陸唔好再返黎

妓女尚可信
張敬軒？ 不了

張敬軒黃到發光你地唔係唔知下嘛

支那軒奶共奶到出汁你地唔係唔知下嘛護主犬

佢好明顯想反擊寸嘴啦 點解仲有班傻鳩幫住佢

起碼好撚過班蛋記出愛國post啦，尋日有人中槍仲話快樂，踩撚住人地啲血慶祝呀，謝安琪嘔心都好過班仆街冷血冇人性
你老母死撚咗記得通知聲，大肆慶祝呀

你地去wiki睇下佢屋企係咩人先
佢上次咁高調反共 佢上面d屋企人應該已經好大獲

宜家就算英皇/上面逼佢post佢根本無得簡
就算你好有風骨唔做藝人 唔怕共產黨 賠錢比英皇
咁佢d屋企人點 分分鐘被消失

唔係要個個做到hocc咁，但至少都唔撚係有人尋日中槍爭啲冇命，你話慶祝快樂咁撚仆街冷血啦，踩撚住人地啲血話慶祝，咁撚冇人性都講得出，好撚得人驚，你班仆街護主犬仲喺到幫佢講說話，殺人兇手嘅幫兇

其實同達哥單野差唔多
你明佢地內心始終貫徹公義
始終企係我地果邊
只不過佢地係公眾人物
就會俾人放上風口浪尖
所做既，唔一定可以跟翻內心諗法
就好似
佢係和理非
你冇得迫佢做勇武
佢係張敬軒
你冇得要求佢做hoc
其實佢冇錯
不過你會照屌佢

你係咪搞錯左d 野
謝安琪張敬軒都係垃圾
唔係以為我撐張敬軒嗎？
屌你老母弱智fans

好撚冷血，踩住人地啲血話慶祝支那國生日快樂，幾撚冇人性先會講得出，好撚多護主犬都好得人驚

我係撚謝安琪fans呀 on撚9

幫佢大搞演唱會

其實都幾失望

咁我話謝安琪關你撚事咩
佢同張敬軒都垃圾唔得架？

春秋改詞 作得唔好 未作完 求接力

把善良思想廢掉
反指我講得多了
然后佢連夜膽敢侮辱我
霎時像某人瘋了
我没權阻你作賤
我跟你了斷必然
仍用藐視狂傲那種字眼爭辯
没人應該怨地怨天
得到這结局
傻在讚頌 傻在捧 最偽善的歌曲

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志

國若能堪稱偉大
再何來困獄安排
誰令你棄掉義理淪落到失敗
令人不安 你品性壞

你沒有為我幫拖出聲不去救義士
我未有讓你賺過大錢嘲笑莫財延續故事
微博未染黑 唱紅亦錯在我幼稚
應發達像個的士
有沒有入戲再扮被迫玩失意
有沒有道理恨你斷割都須得到國民同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那中國冥幣 欠大志 太沒意思

張敬軒成家係紅底共產黨，人哋係紅二代，你哋憑咩認為佢會反共?

6月已轉左。
低調。

好撚失望呀 屌你 軒仔

咁謝安琪咪民主女神

本身廣州人，你對佢會有咩期望，冇期望冇失望

不推文回覆啦

我覺得佢下面d回覆係暗示佢被逼
1個本來深紅之後變黃既人要變返藍紅唔係咁易
講緊你唔講慶祝支那國生日快樂 你老豆老母從此就會係大陸被消失 你講唔講?

理性分析 完全唔係佢fans 其他藝人講慶祝支那生日快樂我一定屌
但係佢個case我真係信佢無得簡

條on9仲要係咁用殘體字覆
睇到我把幾火，恃住自己大把盲粉撐？

係唔係人逼都好，
我相信係有得揀，
而佢已經揀咗

老實佢明顯有口難言啵，有機會合約係有政治立場嘅約束

好失望呀

食屎啦屌你老母
屌我之前仲日撚日聽你D歌
正一撚樣！
屌！你！老！母！啊！

真 講兩句都要衝出黎拗

支那軒

揸槍逼你咩on9，你講野用下個廢腦啦
唔講就失蹤你有冇撚病呀
咪話你盲撚咗囉護主護到咁，你老母就冇得揀啦生撚咗你
痴撚線

kay... isn't me. Live 2019
連個演唱會名題都出到咁白
何苦再相迫

你條冷血仆街因住有報應 撐個殺人兇手幫兇

我以為得我咁覺得

原來係p牌傻系 單機啦屌你老母

Kay跟左juno唔比講，大家明點解
慶幸既係佢未比人迫要生日快樂

一早知條仆行係仆行仔

講真，出唔出一個post, 尤其係佢哋呢班資深偽人，真係會冇得揀咩？
只係企硬少少唔出一個post，英皇呢間靠資深偽人食飯嘅公司，真係會做得出雪藏佢哋咩？
Hocc夠勇敢發聲，加上本身語文ok，依家人哋生活好地地之餘，仲上埋國際「舞台」講嘢。

對佢失望
真係身在曹營嘅，做人醒少少，啲回應唔洗對fans咁串。依家多謝佢啲回應，我以後可以慳返啲錢。

明你老母咩
佢唔出聲我都唔覺得有咩
我都明佢可能身不由己，佢2014年都有表過態，都有係大是大非上表態
所以佢冇出聲我冇屌佢

但你老母做護旗手
中共，逼害維族人，謀殺維權人，打壓香港人，逼國泰炒人，港共開槍射殺學生
護旗手？
我乞食都唔撚會做護旗手啊屌你老母

係關於「認識自我」 心靈野

哦 原來越串大家就越明白佢

我今日有聽另一個訪問，佢有解釋點解唔再做政治歌。
我諗香港人係呢個時候係需要啲心靈野

垃圾p牌仔 收嗲啦屌你老母撐個殺人幫兇，仲要冇撚腦護主，on撚99
同啲殺人犯黑警一撚樣

我點撚樣冷血呀，夠你冷血撐個支那仔，死撚返大陸啦屌你老母

你尋日食人血饅頭食得開心嘛？下一個到你啦仆街仔

原本都覺得佢係被逼，但睇撚完啲留言徹底失望

豬隊友 哦 原來佢係想講支那軒間餐廳呀 唔知比班支那畜知道會點呢

屌你 串撚到

準備定(2)

救了百幾個手足之情永不忘記

冇必要去討論大陸仔~

嘔心

其實唔係好串
成英蝗得佢出聲為自己平反

支那軒間餐廳點，想知多啲

我見到啲狗係點唔撚駛你教啦
岩岩唔係話我冷血咩，做乜扮撚哂野
講多啲啦 支那軒間餐廳呀

奶共藝人不了

一路都對佢冇好感
係你地吹捧到佢

佢本身就係蝗，講咁撚多做乜
覆得多佢仲得戚

留返啲時間腦力諗下行動/抗爭方法仲好啦

為條柒碌上心做乜春 浪費精神

呢個擺明搏屌 做比公司睇喎

另外果個就為$而屌觀眾